CSL 完約 求轉台plan

下個月完約 求轉台plan
6GB plan 要地鐵收得到 受夠了csl